【人權法案】蓬佩奧：李柱銘黎智英等人被控 更難評估港是否仍擁高度自治

美國國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）周三表示，正密切注意香港的自治情況，又指李柱銘黎智英等人被控，更難評估香港是否仍然擁有高度自治。

係咪錯 link

推

咁幾時制裁。

推咗先

之前香港未做美中入邊隻棋
依家應該真係伸咗入去

係

#9

燒盡班老泛民光環打國際線

最好拉埋岑敖暉
更加證明以言入罪

Pishhhhh

唔係容易啲咩，一個字「冇」，然後開始制裁

快啲做嘢啦，唔好得個講

佢好似仲有提埋星期一內會單野

口風唔似會有實際制裁我呼籲大家唔好有任何期望
都係無限嘴炮

個報告幾多號出？好擔心冇料到

幾條友就應該會搞吓，但癬動作就應該唔會

我諗連幾條友都唔會

唔駛擔心
冇料到9成5機會

唔會 會譴責下 警告下

真係要快啲啦咁

總要交下人既，獨立關稅區就唔樂觀。

真，佢過左幾條bill都係擺姿態

制裁係會有
但睇蓬佩奧仲口交我估制裁未必好重手

我都覺得係
但近排成日講香港
以前提都唔提下

美國百幾萬人奶野，死咁多人，十年經濟成果毀於一旦，香港法案制裁對佢嚟講太濕碎啦，人哋諗緊點滅國（理論上）

請pin

一直在關注

pinned

佢同侵日日咀炮有咩意思

核平支那未

Push

無期望無失望
美國無一個有力既理由 幫香港人獲得民主同自由
目前對香港所做既事 都係為左制衡支共

反思下幫我地拎到自由同民主 在佢而言有乜好處？
所以都係唔好覺得制裁結果岀到黎會幫到好多手

慢慢等啦
民主國家做嘢一直都係慢嫁啦
都唔明急咩 台灣都黑暗咗幾代人
香港先支持咗一年就問得未

快啦，快啲打啦

Happy
I need your help
Tony stark doesn't need but we need

佢就係唔驚你拉佢